時間係敵人， 拖長一定輸

928輸件已經係咁
俾你佔領2個月都冇用啦

泛民要俾壓力
否則行動升級

推